4萬快門都算少用？

長放防潮都影到4萬？！
擺到明開工機都話少用，講果個都on9

平均一日影43張相都叫少用

癡線

所以一條女話同過好少人上床真係信唔過